你會揀Nursing or 三寶

如題

揀搵人埋單 嫁個有錢人

幫人埋單 vs 等人埋單

入到5寶既話 仲使讀nuesing咩

我會揀CS

我會揀philosophy
所有科目去到博士都係屬於philosophy

咁都要諗梗係雙修啦

我會簡medic

三寶for the fucking sure

唔想辛苦揀三寶，

想照顧人，同搏將來發展揀nursing。香港nursing現時的發展同外國差太遠，外國的APN是可以自己開診所對疾病進行獨立診療處方，三寶即使在外國這方面的發展變化也沒有nursing快，畢竟專職本身就是一個離全科疾病遠的局限。